教大家如何應對五毛分化post

一律不堆文回覆洗版，無論佢哋講咩都唔使理。 佢地目的係make noise 同分化。

推

又鬥黃啊？得啦得啦叻啦你最黃啦